Lá sau lúc thu hoạch được buộc thành túm có vào nhà phơi với tường, mái đều bằng lá cọ và hong trên giàn 45-60 ngày. Phải phơi trong điều kiện bất chợt sau đó đưa vào nhà ủ lá mới tích mùi hương, cô vị đậm và với độ dẻo nhu yếu lúc cuốn.

Ở Cuba, hồ hết những nghệ nhân cuốn xì gà là phụ nữ, ko chỉ vì họ khéo léo. Chẳng biết từ khi nào, câu chuyện về đàn bà và xì gà ở Cuba khá phổ quát. các điếu xì gà được cho l

Hàng năm tại thành phố La Habana lễ hội xì gà La Habana được diễn ra và được những người mến mộ xì gà Habana Cuba trên khắp toàn cầu trông chờ, để được thưởng thức hương vị xì gà Cuba từ chính quê hương của nó, được tận tay cuốn một điếu xì gà như nghệ nhân thực thụ cùng các trải nghiệm thú vị đến bất thần.

https://lnkd.in/fj-ak9Z

THẾ GIỚI XÌ GÀ CUBA 0941 00 888

SHOWROOM 1:74/42 Trương Quốc Dung, Phường 10, Quận Phú Nhuận, Thành phố Hồ Chí Minh
HOTLINE 1 : 0941.00.8888
Website: https://xigacuba.com.vn